
                      El principio es un poco rápido no describe tantos detalles como en el libro, pero es obviamente por que quieren llegar a la parte de la pelea con los vulturis es fabuloso el desenlace que le dan a la película te mantiene en la orilla de tu asiento pues no crees lo que ves. 
Es fabulosa y la recomiendo amplia mente, no importa si la saga la amas o la odias, querrás volverla a ver. Las casi dos horas que dura la película no te bastaran.
        
            